啲證明撚好煩，乜撚都要證明

證你老母閪咩
係同啲狗講證明，真係人唔笑狗都吠